「孔曰成仁，孟曰取義」，感謝捨身取義的義士，願你的靈魂長存於天地之間

「志士仁人，無求生以害仁，有殺身以成仁。」

小時候背誦的語句，萬萬想不到會在今天的香港出現。

義士，願你的靈魂長存於天地之間，願你的捨身取義，能為香港換來自由。

生命誠可貴，請不要再有犧牲者，我地明天要好好保護自己。
為香港，為自由，香港人加油！